shittybank 個網又down撚咗

如果靠佢買賣股票就死得人